特首稱主題公園人流多不等如同一群組 與呼籲集會不同

行政長官林鄭月娥出席行政會議前被問到重開主題公園並舉行書展，但限制市民集會的理據何在。林鄭月娥強調，禁止群組集目的是為公共衞生，但禁止大型群眾聚集亦不等如所有活動都不能做。她認為主題公園、戲院和超市的人流雖多，但不等如屬於同一群組，與有人呼籲組織去同一個地方集會，多過 8人聚集的不同，現時的做法並無矛盾，亦無衝突。

8達通都唔識用仲講乜主題公園呀 離地長官 賣港媽

佢講緊乜呀

整返張臨時禁制令俾海洋公園啦

狗話

中共,港共隨便講樣野就當係理由

呼籲去主題公園不等如同一群組

隻武漢肺炎應該識自動定位

唔俾市民就反對國安法遊行,就當冇市民反對

too on9 cannot understand

咁呼籲書展集會囉

共同目的wo
去主題公園唔係為左玩係為咩？

其他人同我唔識都係去海狗玩就唔計
其他人同我唔識都係去遊行就計同一群組

曲線講集會好多人，好多人不滿自己

同一群組有機會感染, 唔同一群組聚集就安全?

限聚令原意係減少聚集，從而減低病毒傳播機會
病毒唔會因為你唔係同一群組而唔搞你架喎
係咁強調同一群組根本係偷換概念

屌你老味咪即係承認限聚令係用黎打壓集會囉
直接講到出口

又話有共同目的就係違反限聚令
龍門任佢搬

論中小學教邏輯的必要性

留名今個星期又會有咩群組出現
永續限聚令

合符国情

病毒傳播會識認群組？

咁即係限聚令為左禁止遊行集會啦

咁我呼籲大家幫襯藍店
咁咪

保本土就業 撐黃色經濟 求民主穩定

ON9 , 行街唔識都俾你班狗當同一群組啦

海洋公園唔係 商場shopping就係？ 排隊等外賣就係？ 屌你祖宗十八代

咁全民跳閘入海洋公園集會囉，按港共政府邏輯入得海洋公園就唔屬於同一群組，實合法。

我明，病毒會識分

屌你 笑撚到我

Wuhan virus: 你地唔係同一個群組，咁我唔感染你喇bye

示威

即係間接承認cap599f & 599g係用黎打壓政治集會

太on9，我頂唔順

what are you talking about?

兜到唔知up乜7

正 林奠擺到明分裂祖國 暗諷大陸因為得一把聲音所以中武肺

我有一個想法

之前就科學抗疫
又話跟世維標準
而家係心理學角度呀?

[行動post]推到上熱門6月9一周年要人

咁咪證明呢個唔係防疫政策囉

防疫肯定係睇客觀上多唔多人聚集同一地方，所以有冇共同目的並非重點，正如之前關閉酒吧、卡啦OK等等。

本末倒置講有冇共同目標，其實正正反映呢個係政治措施

笑撚死，隻肺炎識分：哦，呢班人唔同目的，咁唔搞佢地啦

大家都有共同目的😂😂😂

商場夠人流多
入去唱吓歌 又講撚到人恐襲咁款？

賣港賊，唔好用個媽，佢有乜撚資格做媽，免費俾人屌都嫌佢閪臭

書展和你睇

無知一問
「偷換概念」係咪蝗語
如果唔係講聲SORRY先

有咩相義詞?
「打橫黎講」?

病毒識得分?

搬龍門

一齊去書展

我有好多朋友想去海洋公園

知唔知自己講緊乜

要遊行就可以去主題公園

咁海洋公園夠出優惠呼籲人入去玩啦

因為人流更多所以風險更低

咁大家係市區等埋朋友一齊去主題公園囉。

咁又話同一目的就唔得 你咁講我去打波踢波(7人場) 都唔屬同一群組

武漢肺炎：咦，隔離嗰個唔識㗎喎，咁我唔入侵佢喇

比個新姓氏呢D冚家剷- 狗養

邏輯術語黎架，唔識就google 先

公我贏 字你輸

問佢呢d政策嘢根本徙9氣，咩都唔係佢話事

搵人問下佢有冇諗過放棄BC好過啦，咁先顯得出佢愛國心咖嘛

媽你老母

偷換概念都蝗語

不如直接刪左基本法條集會自由啦都做到出曬面
等我地班蟻民冇藉口再出去 出去就打柒我地

佢中意點就點啦
咁都講得出
仆街啦

1999

條柒婆痴撚咗線

咁入公園示威呢

明明海洋公園共用設施仲危險好多倍

重點唔係去海洋公園算唔血同一目的，而係個限聚令唔係限聚，而係限目的。

姐係唔係一齊去受到感染風險會低左
下屆nobel price仲唔係林鄭拎

武漢肺炎病毒：喂佢哋唔係一齊㗎喎 唔好傳染佢哋啦不如
咁撚樣？

有咩唔同

其實佢day one 已經講過群唔群組 幾多人 係無科學根據 ..... 咁既話我有幾多個群組都唔撚關事啦

直認係打壓咪算

係人都知你係小人點扮君子都冇用

佔領金鐘排隊坐巴士入OP?
定佔領灣仔排隊入書展？

19999

有無得司法覆核限聚令呢

如果喺海洋公園集會又算唔算係違反限聚令？

識玩梗係呼籲入 OP 集會

係人都知係擺明打壓集會自由㗎啦

和理唱都咁撚驚 唔係真事下哇

喺認左
又點
冇野阻到佢

一於騎書展

Op 出tg 諗起都爽

就好似開泳池唔開足球場咁撚痴線

上帝要你滅亡

必先要你瘋狂

司法覆核贏面大。

轉個角度咁諗 如果大家呼籲啲人去海洋公園 佢地全部都犯法呀
唔好呼籲啲人去海洋公園呀 佢地點分邊啲係唔係受呼籲而去？

屌你老母臭閪

入海洋公園集會

不如誠實啲啦臭閪

佢知唔知自己講乜柒？

原來唔係同一群組就冇菌

多謝提供笑話一則

777開到聲話海洋公園法律放假 大家明唔明

如果海洋公園入面有人和你唱 係咪會放催淚彈驅散?
同商場做法一致?

一路玩機動遊戲一路叫口號示威....

岩呀 隻病毒就識睇班人屬於乜野群組嘅 個群組多個8個人先會傳染啦肯定

講咩L野啊?

生日係咪仲係免費？ 建議呢個禮拜六生日既人，一齊入去

原來啲病毒咁勁架，同一目的先會中招.原來無人招集但做同樣野就唔會中招.病毒智慧咁高，應該係人造

去海洋公園夢遊都幾chill

燒壞腦

智能病毒

蚹蛤蝈蜻

ON9真係無極限

即係好多人係主題公園集會就無問題, 係咪咁解?

唔該晒我知應該點做

抱住同一目標去同一個地方 你去玩就得集會就唔得 雙標政府

屌，可唔可以搵人追住佢啲廢up公開咁係媒體上屌柒佢，日撚日講埋啲歪理

花式自爆話俾大家知我係禁你遊行呀，你吹咩

d病毒識定位追蹤群組感染

和你sing

病毒己經進化到識target共同目的聚集嘅人群
大家出街隨機諗個目的就可以避免中招
我係咪有機拎醫學獎？
定係要俾林奠拎
話晒係佢發現個機制

唔係

當去商場買嘢都拉鳩你 你仲會唔會去搏 垃圾公園又貴又成日冇嘢玩

1 月至 6 月生日免費，都有一半人入到去
可以入去示威

和你play

跳咗制？

個個睇完sigma就扮邏輯大師以前都冇用得咁common

大家唔好亂來呀
從此海洋公園變成禁語
港豬唔敢去就唔好啦

有共同目的聚集 係同一個地方 = 病毒會感染人
冇共同目的聚集 係同一個地方 = 病毒唔識感染人

香港政府可以發表最新論文講述病毒既特性

on9 咁個限聚令目的係咩？

以醫學角度 係唔想太多人聚集一齊提高傳染機會
所以d人目的係咪一樣/係唔係同一群組根本唔重要

依家講唔同群組就唔受限？ 根本唔係從醫學角度出發

政治打壓令

中共落咗order 唔可以再扮死狗聽民意

JR啦屌依家根本唔關防疫事

一齊金鐘搭巴士入去

1月26日至6月12日生日的香港市民，在本年6月13日至7月12日期間，在公園票務處出示香港身分證或香港出生證明，亦可領取當日免費門票。

佢知唔知自己講緊乜撚野

可笑

即係隻菌見到你係識得嘅就會互相傳染？
但係遊行唔代表啲人係識得

即係唔同目的就唔會傳染？乜撚嘢思維

袁教授幾時出嚟發表下意見？

屌你啦 危言聳聽

佢知唔知講乜

唔好痴線啦 去書展都驚

咁咪入去遊行lor

喂 呢班人去海洋公園玩㗎咋 我地肺炎大軍唔好搞佢地

哇屌呢班人有反政府共同目的 病毒兄弟們一齊上佢身!

支耶級logic

共同目標睇國寶，ok
共同目標反國安，no

其實人多但唔同群組風險只會更高

條柒婆求鳩其up d野以為好有道理
真係只有弱智先唔識吊柒佢

一話要收入場費d人都冇癮

你冇撚病呀

咁入主題公園集會

岩

成個政府真係痴撚左線，講啲野完全唔可能自圓其說我諗佢講出黎自己都唔信，但係為左目的都係要講，好撚垃圾

姐係肺炎淨係會傳染比我識嘅人
唔識嘅人肺炎唔會傳染

個書展一定本身都無人行得班和應者去啦
ban還ban個理由都咪咁鳩hea啦

啲人有共同目的就會令個病傳染性高咗？

屌你老味原來啲病毒高智能到識分群組集會人流

官講野唔需要邏輯,OK?

其實港共秘密同武汉肺炎講掂數，海洋公園入面唔會有人傳人

識分政治意圖

［行動post] 推爆佢 明天6月9日抗爭一週年

出臨時禁制令啦 主題公園要同集會自由掛勾 唔俾集會就搞旅遊業 咁先係攬炒

你估佢識自動導航架咩

毫無邏輯可言

你去玩咪唔入侵你囉，見你咁善良

你去遊行示威我咪入侵你囉，話曬我都係武漢實驗室生我出嚟，我當咗刁大大係我親生daddy架啦，邊個反佢我就入侵邊個

唔係雙重標準咁簡單

收聲啦

她認為

以佢既邏輯
係咪五區開花就無問題
人流多但唔同群組喎

武漢病毒果然有黨性

龍門任你擺

外國會信先神奇

佢講到平時商場遊行俾人抄牌個堆唔係咁

唔係點解大陸會死咁多人
我daddy嗰黨就係有鋪屠殺自己人既癮

肯定個肺炎係支那造架啦，識分反政府嘅人先會感染

goodest logic

相同理念就變同一群組會容易傳染？

一齊去公園玩排隊點分唔同群組？機動遊戲、水族館唔開？

擺明係用限聚令對付遊行示威

咁一齊路過銅鑼灣又話違反限聚令 講晒啦

將medical 措施用落political
限制physical contact 變 mental 都唔得

所以你話啲咩國安法國咩法嗰啲, 即使條文點寫都好
要用搞你嗰時, 點都屈到入到你
可況依家條文點都未知, 班官就話無問題, 一定好嘢
一般人唔受影響, 但"一般人"又係佢鍾意點指兵兵
自己友咪"一般人"講咩做咩都無事, 被迫先咁做, 好慘, 要送錢補償心靈創傷
唔滿意嘅食飯慢啲都話你阻礙國家經濟發展, 令人要等到煩, 擾亂社會, 尋釁滋事

我諗我地都係諗緊同一樣野

人治：我就係法律

It’s fucking same

屌
邊次唔係雙重標準
邊次唔係選擇性執法

病毒一定識揀嚟傳播啦cls

佢都唔撚諗住說服香港人嫁啦

做乜撚野?
我去集會又唔會掂同一樣野, 又唔會食野, 飲水都係自己一支
書展個個廢老去完廁所唔洗手就摸d書

Um...
點計到有一半人

快啲開番馬場，投注站！！！！

即係一班人排隊去玩過山車, 但特首覺得佢哋個個唔同目的...

Up what 9?

即係講到好撚白咁同你講 無錯呀 限聚令唔係為左防疫 係為左阻止社運
要記住呢個惡法當初黃絲區議員/kol都有份endorse

好on9呀你
真係咁撚認真講病毒

留名香港人繼續帶口罩到入棺材為止

龍門任你搬